【一齊練下字!】有無巴絲有興趣做個筆友??

以往連登都有唔少筆友po,
但好多都係email兼三分鐘熱度,
我見有唔少巴打係夏川巴個po問點識筆友,
膽粗粗開下po徵筆友

有興趣既巴絲可以填左下面張form

收到大家資料會係3日內為大家分配適合既筆友,
一齊享受書信既古早味

Push

多謝巴打

Pish

留名

巴打咁攪 d資料好公開 我冇登入google都睇到

push

可惜我係外國

好彩巴打提醒, 已修正

之前join 過個但冇下文
留個名先

收到好多回覆, 先多謝各位巴絲咁踴躍
不過好多巴打, 絲打得2,3個
大家唔好FF有咩姻緣/浪漫邂逅先,
真係想以書信交筆友為前題

留左名啦，幾時會有？

最快聽日send

填咗，請問可唔可以配兩個？

了解

好想識到絲打

想問下會點配法?

根據你既選項, 搵最符合你要求既巴絲email俾你,
俾你2個私下交換地址做筆友

反應好踴躍, 多謝咁多個巴絲

留名有興趣

做咩姐
識個朋友姐

食飯啦
食完先有力氣寫信

已提交

thz 絲打
晏啲我會開始配對

已填，筆友可以係一巴一絲嘛？

宜家開始配對

歡迎繼續參與

join 咗

push

懶得寫 推post算

join

john

已留謝謝

已留名

已提交 希望搵到個好筆友

龜速處理中
鼓勵大家留email, 會更易收到我email

已填form
樓主好有心
Btw可以配兩個嗎thx

交左

其實你冇問埋年齡點分8090後對象

純粹對返大家想要咩群咋

i mean 你都唔知報個個咩年紀點配返

有小小興趣

You're right

宜家先寄出20封email配對
因為反應太踴躍, 人太多,
但我又唔想求其配
所以今晚12:00截龍

字肉酸+文筆差得唔得

無收到係咪即係無人岩
Junk都無

無所謂啦, 寫兩寫咪靚

我仲配緊 sorry
比少少耐性

我想問男女比例係幾好到

我故男女比例係 8:2

截止目前為止收到100份form,
我淨係印左頭50份出黎配住第一輪先,
發覺女比男多3,4個

個form冇年齡打 咁點按意願分配

好多人扮絲

屌係巴就巴啦，你故咁多愛情故事咩
畀你識個筆友可以隱姓埋名咁抒發吓自己都咁多狗公

趕到尾班車
溫提 樓主話12點截

其實筆友好難發展到情人,
大家著重既神秘感, 同埋幻想空間,
奉勸各位唔好FF咁多

已成功配對既巴絲之後可以留個言
想知有無伏

已收到追光巴既email
亦有收到回覆，但未係全部筆友既回覆

今日寄出25封email. 要休息下,
每封信都有最少2個配對,
因為我要對幾個items所以比較費時,
望巴絲們見諒, 我會盡快覆

截咗龍未

唯有再等

放心一定有

淸唔好激動 假膠啫 搵筆友咁認真唔會扮啦
又唔係post度留言

龍已截

遲左四分鐘

Same

我有好多卡通信紙

麻煩了巴／絲打

我會keep住update最新既配對狀態

遲左
有興趣做我筆友就add tg la
tg: hehelihkg
海外巴絲優先

遲咗 會唔會再搞

完哂會再搞
主要睇反應同今次有份參與既巴絲有咩feedback

最遲幾時會收到通知?

等你

最遲星期一

仲以為漏左我

好驚打錯email俾巴打

遲左 好唔開心

我都想join
我開呢個acc最大原因就係想搵筆友等我可以用下d卡通信紙，點知都係遲左

各位巴絲, 我有好消息同壞消息向大家宣佈
好消息係一陣會重新開第二輪筆友po;

壞消息係我電腦係sd完第48份配對就死左機
其餘填左form個幾十個巴絲既bkup無哂
所以今日都收唔到email / 筆友來信既巴絲打要填多次form
真係好對唔住

新表格係
真係非常唔好意思

再填左
樓豬加油

表示感激，竟然一話miss左上一round就有第二round。唔該晒樓主

咁快截左

再填咗

加油

再填番了
辛苦曬巴打

已填,唔該晒巴打

謝謝你ching

填左r1 既有冇再填r2? r2仔細好多